卡皇降臨 RTX2070/80/80Ti暨UWQHD100/UHD144 （8）

叫春既仲多

卡皇?
睇過

幾撚時有卡呀.
18號到依家啦, 仲未到香港

rog 2080ti 幾次有啊！！

成班人叫春叫到第8個post

俾左機會你 你又話要大屌

龍皇

密集王

悽慘王

仲抽

點解係悽慘

有火牌加持既火皇

叫春王

悽慘虹

呢隻正

屌你做乜放相上黎

地下濕晒啦

TRIO X
真係好撚靚

夠啦, 收手啦, 我唔想插眼

買

買左DUKE

我正式宣佈呢張係卡帝

卡皇

咁邊張係卡后呀

inno雙扇版

ichill

卡皇個名俾INNO拎左啦 你改名啦

講還講 唔好放圖 又俾你撩起條引

卡關王

想睇咭王屌咭后

插個nvlink

屌你又引多次

屌到出煙

即刻訂番張, 藥到病除

雙頭龍

諗諗下 而家想上水多過strix

買多張

單卡上算啦

AIO! Now!

望過TRIO X 同 DUKE
兩張供電 電容一樣,
只係DUKE DEFAULT 差D,
如果上水, 真係好想知極限

BTW, 窮撚買唔起TI

硬管

依我張xc岩好未到可以諗諗佢
上水上水

火牌

BITSPOWER

BYKSKI

BARROW

ek

火牌

TRIO X

DUKE

asus rog strix 2080ti 快啲派貨啦

唔派貨我邊有得義海

有訂咪又係得個望字

多一粒, SAD

CORE V2 個DOCK,
得兩條 8針,
TRIO X, 真係頂唔緊

duke

trio

有埋前後圖

TRIO 塊PCB增大左既地方咁空既....

我岩岩都發現到 人地duke好似劏房...trio好似豪宅咁

TRIO X 真係卡皇呀今次,

我後悔緊

又唔係娶老婆

有咩後悔?

Marketing 野 今次公版已經足料到 overkill 左 N 記會俾你用到既 power limit

詳情你可以去睇 Gamer Nexus 既 PCB review

非常再加多料落去都好，未又係 130% power limit，而家仲係得 EVGA 有

除非你硬改個 power limit 過 130%

TRIO X 同 DUKE 我諗左好耐,
因為CORE V2 得兩條8針線,
TRIOX 好似係8+8+6,

因為唔想外加POWER俾佢,
所以我放棄左TRIO ,
簡左DUKE

但TRIO個POWER LIMIT其實未用到第3粒頭, 所以都係裝飾居多

公板pcb

希望佢有bios可以解封

我估計一定有, 只係時間問題, 因為上代某D BIOS都可以FLASH落其他廠既卡, 不過佢除左POWER LIMIT仲有VOLTAGE LIMIT, 所以超極都係有個譜

你地等緊個張strix啊

唔會有，所有廠出既 BIOS 都要 submit 俾 N 記批，N 記唔會批的

一齊啦

咁上代直情無POWER LIMIT果隻BIOS算係第三方自己出?

大屌大屌

搵人send條link比佢

m巴你d料邊間買 我見好多間個銷量都好低
伏味重

又真係幾好

官方？

基本上冇 power limit 果 d BIOS 係要自己 flash 入去，仲好易 flash 死 係 Kingpin 果 d 癲佬玩

悠二有賣G12換一體水服務 煙佬+G12+X42=12000以內埋單 有啲十五十六添

TB 會唔會漏水

一早講左

我以為淨係有賣G12舊鐵 原來有得幫你換埋 如果係Dual OC+G12+X42=13600.... 都係等STRIX

大佬

8+8+6
同8+8供電
Trio上限高好多
唔怕唔夠電
估唔到lightening以下都有8+8+6

上一代GeForce GTX 1080 Ti LIGHTNING Z 係8+8+8
不過好似香港無賣

有冇公版j下

係呀, 其實我都係講緊佢果個BIOS, 不過今代仲有個VOLTAGE LIMIT, 唔知可唔可以經BIOS解 所以我估好難超過某一個位

真係有，TB有得賣
配asteck代工既一體水
姐係市面上大部份都得

希望今代唔好出 如果唔係我會好撚後悔
利申:LIGHTNING死忠

義海

所以話估唔到msi係次旗艦會用到雙8以上
唔知出唔出Lightening 呢

咪撚問佢啦 佢岩岩先send條ek link比我

上一代香港無LIGHTNING Z 賣 今代應該都無
trio借勢做左一哥

大屌連leak都無 我估係今年最遲既一張

想問有冇巴打知nvidia US store 送唔送貨黎香港?

一定會出, 到時我都會轉

好似有巴打係N記訂, 但唔知佢送美國定香港

格格不入

好彩Dual背板冇眼 可以繼續等

我全套barrow, 抬部機出黎一齊玩？

980ti Lightening 可以比我Sli
放咗未？？

好似有 賣左一兩水就消失左

我出年先 回一回氣
但抬去邊

backplate係咪要另外買

係度啊

金鐘m記

我都記得有 之後代理係咁入trio

水冷頭用EK，性能係好啲既
我都用緊國產野
真係會高5-10度不等
Fitting我就覺得無乜所謂

咩箱黎

金屬類我都信外國野
但價錢過唔到心理關口

大陸野

應該可以用返原裝個塊
係以前啲人公板個塊唔靚先買

係 5舊水一塊
都話barrow可以用返原裝

你識開我都知我貪慕虛榮架啦 點會唔買ek

但好正

原來bykski都唔得

我到時用敗家背板
再買塊ek貼紙裝假狗

磁動力06 自己google

扮有ek加持?

唔換入黎做咩

吖你條仆街點醒咗我 貼隻眼落去咪得

圖同巴打實物唔同

屌，鬼唔知咩
隻眼有光先係重點

咁係唔岩架

尋晚上網睇，敗家之眼原來出埋手機

好彩用緊H150i 綁手綁腳唔使諗自組水

自組佢一身輕

中田有得賣
售價：
ROG Phone 128GB HKD$ 7,398
ROG Phone 512GB HKD$ 9,198

專屬保護殼 HKD$399
TwinView 雙螢幕基座 HKD$2,399
Mobile Desktop Dock HKD$1,299
GameVice 遊戲控制器 HKD$799
Professional Dock HKD$799
WiGig Display Dock HKD$2,099
ROG Phone 限定登機箱 HKD$1,299

H150i用咗唔夠半年 太浪費 將來煙條10nm換走8700K再諗自組水 一來自己又唔識水冷嘢 我諗我學得嚟都差唔多出10nm

其實望住塊Formula搞到我成日FF上水

痴撚線

下面個堆野中田有預訂價7xxx

今次真係信仰值不足

關咩事 我夠用緊x62

月頭就訂咗了

淨係幫張卡上水好浪費啫

岩啊 越望越灰

張卡上水差成10幾20度喎

點會浪費

多二個冷排應該可以仲低啲

義海啦呢d時候

賣埋手機玩晒啦diu

覺得上得水不如連埋底板CPU

想義海但要換箱pass

咁就緊係最好啦

講起X62

我X42水冷頭無著燈既

有睇過 一套EK硬喉360薄排都盛惠600美金 下年換咗檯再諗

係06啊

又插左去邊呀你

好靚

未得閒執線 體諒下

我應該係趨生咗呢個服務個條仆街

感謝悠二上次只係收我零件同砌機費

悠二上水冷好好心機

有理由相信係佢本人隻手，基的巴打慢慢J

九成拮漏線

你個底太花

唔係悠二呢種硬件發燒友都好難諗到做呢啲改裝生意

其實係我年頭lur 佢整

D圖柒好多

水冷頭個mini USB 插左落水冷頭同底板未

係咪要插rgb 4pin位

我覺得我個部都好柒

唔洗嫁

佢用USB嫁

why not both

機箱入面usb

唔係機箱外面個d

Sorry 唔講白d 我怕佢又搞鑊笑話出嚟

我本身想玩呢啲'水流板'?唔知正確個名

無記錯 插左係rog ext 唔夠usb2.0

我砌過機架

悠二幫我買咗usb 3.0轉usb2.0

記得佢玩嘢，不停用張咭嘅反光閃鳩個cam，玩咗成分鐘先停手

但HD Audio拮錯位

砌過機（卡過win)

巴打精警

茶巴太正

成皮野美金 係閃啲架啦

window係軟件野卡左算啦
HD Audio拮錯位.............

有冇故仔聽?

好似仲有單插錯線？

前一句
你都卡所以咁講

做gif應該好正 見人叫一次春就post一次

咁你個水泵咪冇運作囉

佢rgb呀 水泵rpm呀 風扇rpm呀

都係靠USB去控制運作嫁好似係

usb應該只有燈
另外有條直插hue

打機頂多50度
無事

我淨係見到USB係底板攞5v電

唔見有其他插頭係攞電

因為我手動del左 window backup再超搞到
死左window

定係你係個cam個到冇set到

我副眼鏡爆左呀
好曬

你一係買splitter

一係買usb3.0轉2.0

我無拆出嚟俾你呀，我以為我x299先咁少usb2.0

同埋坦白，我直頭唔知個轉駁器係咩樣，放咗喺機箱邊度

x62最緊要俾整螺絲同amd扣我夠

又有笑話?

真係咁？

？

召喚茶巴

好橙

竟然搵到個正topic

2% oversea transaction fees

導流板

我都1.8% exchange rate mark up

計埋去7.99入面喇

10500/1290=8.13953

8.13953/ 1.02= 7.9799

唔好介意，我職業病，reconcile 唔到喎師傅

Btw 我用visa 個rate 已經係西rate, day 巴買嘢個rate 仲低過我

唔係原價放連登不了

好似幾靚

本來應該係1300x1.02=1326 不過我撳錯1336 用返7.84個rate 都10398 咁10900 ok? 滿意？

佢要求水腳 totally fine

你情我願啫

但day巴問我，我都計唔到賣11000點樣係500蚊markup

不了不了

又唔係我買

買家願意就22000都ok啦

Btw 你張咭收費仲西過我個張

我個張又西過巴打張 master

鐵板燒配抽油煙機

等我朋友上機試下幾度先

見到review 唔想搏

一陣駛成皮換板換u 然後過熱就仆街

見到d人剷錫磨die 先降返8度

原本以為錫焊會好咗

假架啲焊

我試左啦
超到5.5ghz做到既野係....上面書

其實每超0.1ghz 對打機有咩影響

咁你勁呀嘛 我廢咪用廢卡 使唔使歧視人？

唔係你買又咁關心？你都幾得閒喎

講真我冇你咁好心原價幫各位巴打買卡

我本來見有得pre order就即刻pre咗先

後尾發現等咁耐ftw3都等到我一係cancel

一係放俾呢到想要嘅人 既然係咁咪算囉

0.1唔大幫助
呢個問題我淨答到咁多

4ghz同5ghz

20~30% fps到(又好似唔止)
多核而加睇某D game仲有加成

我過我粒2700x用3.7ghz vs 4.1ghz
2K下fps差大幾30~60到

csgo的話以超咗頻咁計 高0.1ghz會多10-20fps 大約係300vs320 用fps benchmark張mark計過 其他唔知

10-20

咁多

未計ram cl 同 mhz

學術討論，唔駛發爛詐的

呢度大家義助訂購又有，義海減價賣二件又有

唔計上面二手賣12800仲條仆街 ，你應該係呢七個post入面第一個赤裸裸賣咭賺錢的人，我都唔知俾咩反應你好

雖則第六七個post唔係我親手開，頭一至五個post 都係我心血

我都唔想變咗炒賣搵食post,如果你覺得被冒犯，我同你講聲對唔住

實際上如果係醒目的話（用靚rate 的咭、平的集運）你張咭入手價錢唔駛一皮

入返工正題
繼續叫春

返工

啱啱放工 又可以再叫

膠爸 求網購攻略

叫到打錯字

問day 巴

hi

咁快入手tray,我等埋今個禮拜5先考慮買唔買tray

我朋友唔想等 咪差唔多

9900k個精髓係個盒呀

大家一齊返工入三隻PG27UQ玩

唔同你地癲

1皮內ti cx

買買買

pg27uq 啪啪啪

X C GAMING 幾 時 有 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊

11月1

點解可以成個月都冇貨

太多人買

成萬蚊張卡都咁多人買

淨係呢個post都有幾十個痴線佬啦

你自己咪又係想買

好想買，希望係pimax 5k+到手前買到

各大痴線佬你地加油啦

出廠boost clock 呢三張最高？

HOF

台積電難產 供不應求，仲有排缺貨

補個圖

屌唔屌得

呢張真係抵屌...買啦!!!

哇屌我買個款RAM 又減價....痴線好撚抵
G.SKILL Trident Z DDR4 3600mhz CL15 15 15 35

比你咁講好不安

EVGA XC 唔差啦 ..... 仲要咁平....唔通有EVGA唔買走去買卡皇INNO ?

XC ULTRA 勁幾多 見佢厚咁多好似好猛料

仲以為ti

參考 2080 xc / ultra 就差五度左右

個鬼佬開頭放張卡係下面 83度 stock setting
放返上面 75 度

手動set 高啲fan speed curve 應該壓到70 71

Btw 張卡開到130% power 會比較熱

AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
推唔推得郁 6+8 定8+8

ASUS GLOBAL O11G同11G離奇消失
不過O11G網頁仍然存在

發生乜事 好驚啊屌

發生乜撚野事？

我都想知 直頭係ASUS GLOBAL刪走咗

不過禁入去仲有show出黎

GALAX Geforce RTX 2080 Ti HOF OC LAB WC EDITION!

這張會是這次最強的RTX 2080 TI嗎?

好像數量不多的限定版本

現在3D Mark單卡第一的好像就是這張

條URL仲存活咁囉

HOF 果然係HOF 又上榜

[顯示卡] 全新GIGABYTE GeForce RTX 2080 Ti WINDFORCE OC end 27/10

本帖最後由 Paul Yu 於 2018-10-23 23:36 編輯

a. 物品名稱 --- GIGABYTE GeForce RTX 2080 Ti WINDFORCE OC 11GB Graphic Cards GV-N208TWF3OC-11GC
b. 數量 --- 1
c. 即食價 --- HKD$12500
d. 底價（等同最低出售價） --- HKD$9500
e. 每口叫價 --- $20
f. 保養期 --- 跟Amazon US 14/10出貨電子單, 請自行查詢保養/RMA事項
g. 貨品的工作性能及包含的配件 --- 全新未開盒
h. 交收方式/地點 /期限 ---奧運站或旺角站

低底價回饋以各EPC師兄

no rgb

Galax 除咗啲卡係白色之外真係咁勁？

我就係鐘意佢冇rgb ，原本兩條ram有

俾得起12500直接買行貨啦

原價咪9500

底價仲要貴過係amazon買

GIGA都on9
拎d晶片出d咁o既垃圾都唔出aorus先
少部分客量會因為無貨轉去asus

留名

出左aorus仲邊有人買垃圾？

有冇其他留意開FTW3同AORUS嘅巴打指點下迷津 呢兩款有冇咩消息幾時會有得買同到貨 STRIX 睇個勢我要諗定後路好啲....

屌 冇垃圾咪冇問題囉

訓前叫叫春

[url][/url]

粉紅色

無了期既等待

點估到最後係上悠二個機箱

卡悠二個機箱

有冇辦法係香港搵到張返黎

準備定白汁腸

退錢跟住去中央田

GIGA 不了

今朝 8 newegg 有xc ultra

Agger

直頭去中央田買咗先

師兄們如果係BH訂左FTW3就留意啦, EVGA已經出左貨比佢地, 我琴晚係LIVE CHAT問, 個REP答我預下星期尾(LATE NEXT WEEK), EVGA論壇就有人問到ETA係31, 咁佢地收到卡就會SHIP, 暫時應該14/9 訂既都COVER到

AORUS 都未有啦

係中田落左訂 點都要等落去 除非肯退返啲訂金俾我

不過張strix真係收咗皮？

退訂你要等 牙石出通知比佢地先會退

玩鳩我呢d返11點工既撚屌

係啊 所以咪話點都等落去

我今年年頭退過 acer x27

RTX OFF

上星期二訂R6 Black 無玻璃

今個星期一知道無貨，星期二朝早 confirm 改TG 板

今日連I parcel 都到埋

卡咗個機箱

Day 巴weekend 唔喺度

要月頭先得閒

買波膽好似易中啲

Felton 啲一百萬題目

今朝茶巴問過我

佢用7980xe + 2080 ti sli

視乎佢超成點，我估around 14500-16000中間

Google 吓 timespy hall of fame 大概都有個idea

我都唔知

岩先見到gigabyte話會update BIOS increase power limit to 366w

inno3d...

悠二今晚送

夠用就算啦，咪望隔離

你平入都預咗啦

同埋講真，差個10% 好未？

係咁在意不如車多張玩sli

繼續叫春

Nvlink 而家幾錢到

問膠爸張賣左未啦

膠爸賣我

3 slots 成本價1060

現貨

又可以買多張卡皇上水

包埋手續費同滙率

港紙1060

膠爸有無wtsapp，tg 果啲，點搵你

留個電郵吧

感謝膠爸

你之前唔係話買2080咩，點解突然又玩sli 定係我記錯

成功幫膠爸搵人接收nvlink

But我張卡

仆街，原來3%手續費

落左腦場比人搞左二野買左個2080ti

謝謝

Mon 住架喇

玩得sli咁順手買埋pg27uq

巴打今日有邊幾張同價錢?

問下巴打幾錢入手同邊張先

仲有成個禮拜張xc先出貨

之前買的了，我呢幾日都未落
買左張煙佬上水
12xxx到連block

molamola

卡皇大賣

煙佬上水都幾抵玩

有冇咩渠道直接搵到ASUS GLOBAL嘅客服

2080 變 2080ti sli

入得呢個post唔意外

利申堅守單2080ti

你個月球係度喊緊呀

呢個真連x42加埋萬2?
抵過其他廠出水冷版

繼續叫春算啦

近1.3了其實都，接近但未到

amazon uk都講到明11月1實有貨，唔洗叫住

銀包喊到停唔到添呀

我用ek

lease be advised that the EVGA RTX 2080 TI XC GAMING 11GB GC 2 SLOT you have on backorder is estimated to arrive at our warehouse mid November. As soon as we receive it in stock we will ship your order to you, and e-mail you with the tracking information.

Gg

究竟係我粒9900k快啲定係你張evga快啲呢

呢個進度
叫春叫到第20個 post 都未有

哇 淘仔咁貴

sad but true

所以話用集運係nvidia買仲好

我個進度似係兩張evga 到左 條nvlink 都未到，好慢

Ebay 果張2400

叫各巴打幫手推多啲posrt就好快到20啦

O11G直頭係官網離奇消息 唔好係難產/停產

好彩我搶到newegg 果條不過我揀錯左 運送速度 我諗要11月7 先到 要玩住幾日無橋SLI

可能靚體質太少

bestbuy有msi 2080ri trio

不過唔受外國人

邊間黎？ 我9月頭係中央田訂左，排第四都未收到電話

O11G 1665mhz咋喎都冇? TRIO一車車1755賣緊....

淘仔用信用卡要額外收多份手續費

同伴 我都係係中田訂

排第幾

好似第七

尋晚都忍唔住係新蛋落左單買張2080
佢寫2-3日真係2-3日?

Newegg都快的

但你預星期一啦

係

因為星期四晚佢先處理張單

寄到嚟可能星期六日

你預星期一比較好

但都係無電話

無啊

最怕係難產

等卡期間除左打飛機有咩要準備

課定D GAME

2070新蛋終於到
好準時

Download 定DDU

台灣ptt話產能有問題 唔知堅定流

相呢屌你

我買咗架阿柏奇直升機送到門口添呀

埋單幾錢？

有無400 coupon?

買完2080 發覺自己冇乜GAME

用2080玩LOL

出貨好慢

近4700?

咩mon?

推薦你呢隻：

冇啦 就係我買咗之後先有400 coupon 個活動
埋單剩係張卡咪4600

係喎

你ultra 嚟

跑分吧

其實我都想手痕買張xc 2070

買嚟等升值

用緊隻144HZ 1080P MON 咋

9系卡升 唔知有幾大升幅呢

係公司睇唔到係乜黎

唔係呢張都有空間升掛
買咗機睇下下個星期先得閒砌

張卡可以玩AAA game幾多年

最小都去到下代啦

當你980ti 上 2080

1070 oc 大概同980ti 相約

1070<1070ti<1080<2070

上2070*

970上2080 呢

咪再大d差異囉

970<1060<1070<1070ti<1080<1080ti<2080

970<980<1070<1070ti<1080<2070<2080

唔該搵人call call 連尼住

搵個清潔阿姐入嚟拖拖地

成地精好撚跣

titan x maxwell

佢勁過1070少少？

有冇成個排行榜果個表

你下個月成機奶白精悿

連尼住望住我!!

XC仲慢過FTW係咩玩法

我屌晒你地伯友

下星期就係啦

提早整咩

下星期四

等到義海到x62都未有evga xc拎

x62

係度J緊FORZA HORIZON 4 4K 60, 好撚靚, 睇緊邊度買平

2080ti定4k月球

2080夠唔夠食哂2K 144HZ

同1080ti差唔多

買4k 60月球不如買2k 144

應該唔夠 2080ti好多game 都係144邊緣上落

咁好彩我1080P姐

無買月球, 直出個4K電視咋我

Ppi唔同
唔好呀

有冇link

你地會買 2pack 8x2 3600 c15 定 1pack 8x4 3200c14

我係個廳打下機架咋, 唔好同我講PPI

用電腦mon拮解碼器黎睇TV

唔洗 Link，去 Youtube 睇 Gamer nexus 最緊既 Q&A video，中間有提到 MSI 講，台積電生產 Turing chip 良率好低，因為粒 die 太大粒生產難度高

所以 2080Ti 有排缺貨

話說點解amd同老黃都轉晒用台積

除左 Intel，係全世界都靠台積電，由其係黎緊既 7nm chip

Samsung 都搞到，但 d 技術同良率太雞，冇人揀

得台積電同三叔有7nm,咁三叔一定照顧自己先,仲有邊間可以揀?

想問下nvlink係唔係咩底版都用得，我宜家果張係asus MAXIMUS VII RANGER。
由post 3 開始追，追追下睇到你地買PG27UQ 好平，之後買左返黎張1080 推唔郁。
宜家想買2080ti x2 想了解下我宜家底版用唔到nvlink

Yes 3slot or 4slot

原來係咁

唔差在換埋做9900K用盡晒2張2080ti啦

PG27UQ 好平

膠爸今次認輸?

當睇到香港原價係三萬，之後睇到newegg半價仲要減5%，對比三萬梗係平啦

又多個新加入癲佬

癲佬真好

一山還有一山高

好多癲佬

想問下無限金錢個code點入

聽講9900k唔多ok，想等多代先換

不嬲都唔敢認叻

我係一邊買一邊肉赤

你幾時見我話2080ti 好平 PG27UQ 好平

玩緊aoc咩

除褲，擘脾

呢個 post 好多痴線佬

見你地個個買野好似買到唔係自己錢咁

你淨同我講要斬手指切丁丁都唔夠買野用炸

我只會話好抵

我唔會話好平

抵同平係兩個概念（凡人mode)

你都好癲
無啦啦屎忽痕買隻144副mon

我都仲諗緊買唔買2080ti
張evga有排等

除褲，擘脾

入左 戶口錢無多到

但膠爸講完係叫我地同你癲

舊mon壞左hdmi 2080ti又無dvi先焗住買

佢係話得佢一個玩sli同pg27uq好寂莫

用轉插

我唔同佢癲

淨係可以output用 如果input用我隻mon會好多條綠色線

事實

我想有人幫我試far cry 5 2080ti sli in game benchmark

我斬手del哂所有手遊先知，原來每個月有咁多錢可以用

唔止啦

有人分享吓4k 144都不知幾開心

請問養狗嗎？

癲佬巴打一個月課幾多

助養山區兒童麻?

之前有隻燒錢手遊個個月幾千幾千咁課 條女個個月都嘈
跟住同條女分左手再棄埋game 發覺個個月都多好多錢洗

你就好啦

而家洗錢洗得幾撚自在

唔好同我地呢啲賤民爭好嘛

幾時cow我放棄M巴

而家等女溝

咁多有錢痴線佬，我都係走先

收到呢個comment通知咪又係死返入黎

不了

岩呀 棄手遊無拖拍 fatfat

過一陣又咪同我一樣入黎叫春

送隻 game 黎即幫你試

係玩手遊果時日日都慣左節衣縮食，斬手之後都係節衣縮食，所以好少支出。自己又唔玩相機又唔玩車又唔玩figure又唔去旅行。只想收工自己同朋友打機開心啲咋，所以出多啲錢放係電腦到。

減價呀而家 gold edition先$420

day巴出現

我早午兩餐公司都包 一個月都省唔少
不過玩結他

我有game 無卡

我公司就早午晚每餐廿蚊飯包飽，之後就車錢電話家用就冇。

得

第二個唔知

你的話點會托你手踭

我有驚無機，連機都無阿

手機GAME所謂課1PACK=1隻GAME, 幾PACK已經可以換多件硬件

得2k144用1080ti 丁住先

我都係課緊金架，不過係由課女女課武器，課左係實質既野到。好似2080ti PG27UQ咁

屌

Cdkeys 同playasia 都無code 賣

斷晒貨，咩世界？

我用2080ti 跑得83fps

明明網上話有100

其他game 唔覺咁奇怪

我唔知係咪有咩set 錯

2080 ti sli*

我set高
唔係ultra
太熱果時有講過

我concern係唔明點解我跑出嚟個結果少過網上review 16%有多
其他game又唔覺有咁樣的問題

閂gsync ?

Gsync hdr 關晒都無明顯分別

照計唔會係7820x bottleneck

所以我想知網上average 係in game average 定 in game benchmark average

但youtube 好少 2080 ti sli 的benchmark 片

凖備咁做
Evga 2080 ftw3 ultra

係啦 2080 ti 咁廢，我唔連累你喇

退唔退足錢都同 bhphoto 講唔要喇

我唔買卡皇inno呀

我送你悠二上水服務五百蚊

咭皇同水冷你自己同悠二訂

依家就剷鬼咗你個柯打再入舊錢俾悠二

煙佬都ok阿

上埋AIO就係

上自組水是常識吧

咩都到齊差個Evolv x
感覺上有排都到唔到。。。

你邊度買 ？ 我個朋友都想買

Faroll話要追追代理
問Jumbo話冇現貨

Day 巴齊件喇

唔好走呀Day 巴

呢七日我點算

正都朋友話 今個星期六 或 一會返貨

自己砌住先啦

咁都唔係等好耐ja

係時候自己學下嘢
唔好成日假手於人

我識條撚咩

砌女我就叻

炒咗會total loss

上水喎屌你

咪當交學費
活到老學到老

上網睇下攻略就得啦 當年我第一部機都係咁，結果漏水

多謝你反面的鼓勵

Day 巴你要快d返嚟呀，我等你呀

Newegg HK買滿HKD1175, 下次送400
扑左張EVGA RTX 2080 XC Ultra

要捱麥皮啦

Molamola

我好d燒管玩爛左
同cut管可以界親手

自己換左箱先
睇下膠爸走線同茶巴有冇得比

快刀手就切損手

好野

lian li rgb 24pin 6+2 pin x2 cable

係好靚
準備等black friday入手

新蛋幾時有2080 ftw3 ultra gaming

光害污染

上網睇下就識砌架啦

無錯

我買咗先有呢個優惠

純鳩噏

呢套嘢掉出嚟可以賣幾錢？

悠二好似冇賣卡皇

1千 義海 fast trade

咋架

你都真係陪我鳩噏架喎

高登Zotac 14800$

咁抵？

盡掃

然後可以上樓

岩先幫fd 睇下個evolvo X

想睇下1000D display 都無

係買滿1175送15%最多400

amazon有asus rog

無左了

仲有喎

我訂到

Temporary out of stock

訂左兩張

你又訂兩張

硬管呀
我唔記得磨滑好白痴

冇，見你話撳唔到咪試多野

我都訂咗兩張

有無人要？

1300美金一張

依啲temporary 無了期咁等 ...

老實，今晚無人認頭我就剷order 架喇

認完頭就過數俾我，我唔責數

如果退款有咩兌換損失都係由買家自行承擔

好過買唔到

仲要10400一張，想點？

屌 遲左5分鐘姐...

x2想買既留底聯絡方法

想要 無錢過數

有咩分別？

ps2張都唔要，冇位裝

又引我

應該冇

無咩
我見佢ofs
係咪姐係有貨直接送我度

聽朝瞓醒無人應機我就剷order了

一人兩張

你用慢運？

係呀 好慢架？

個半星期

慢又唔係一定好慢

但佢用 i parcel

過程必定令你極不安

我用中速運

我又唔係用，有都係strong hold等有閪屌

rog一出

成班米王即刻出現

如果中i-parcel轉香港 會轉比香港本地公司運送
上次抽中送左1個月

要不是儲錢換板+CPU

無保用點炒

你訂到，我訂到，阿差都訂到點炒？

幾時到你

渣ga

直接快運 唔差在果百幾蚊

其實

你地搞個 Prime member trial，free two days shipling 去集運，再返香港，仲快，仲平

認投膠爸果張rog 未

唔像你無限金錢

轉個頭
呢到又訂左半打2080ti

真·窮撚表示真係買唔起

無限就接左膠爸兩張rog啦

俾林巴飛起左咩

9000賣張evga比你

Toft計usually day都無日期啲野我不了 以前買野試過 等成個幾月乜都無 cancel 左

補張圖 如果轉本地轉中依間
如果超過一個月會好開心

有冇免息分期

8折回收是常識吧

分九個月
咁似我fd講收我張evga xc

張卡我用過正常都會升值 已經平左

Ok u win

你估你真係林敏聰

人人都訂到

變晒公廁

我都係繼續叫春
叫多半個月

有小小似

點只小小呀

叫春吧

貼張相出嚟咪知囉

拿膠爸 你都見過我 出黎主持下公道好喎

繼續等xc

有冇話幾時發貨

你真係要我講？

無架

死等架咋

但10400

呢個價香港買咭皇咋

膠巴我想問係咪未有發貨日期

其實都唔知自己訂嗰時係咪有貨

定係一開始係全部ofs

無呀

唯有係咁

膠巴有冇得轉快運 同埋畀少少時間我諗諗

我無預你造型咁型棍子

我已經係中速運

唔好post黑熊好嘛
我唔介意你post林佳樹出黎

我無相嘛

示意圖嚟

唔通貼你wtsapp profile pic 咩又無正面

你自貼喇

唔好啦

有沒多一天考慮下?

有冇得幫我改最快 我屌我屌
[url]https:///

講樣嘢大家知

為咗同高登連登網友聯繫而不被起底，我得登唔set wtsapp profile pic

但保存起各位巴打的玉照

有，俾你諗晒今晚

我想睇

igaldenbb@gmail.com 圍番港紙連運費(最快)我要入幾錢 麻煩曬膠巴

膠爸

點解冇人問我要

其實依家仲訂到

你去訂吧

諗緊會唔會喺其他地方抽到錢出嚟
當張垃圾gaming oc 1080ti 有4000

有得禁999張

連日期都冇起碼等成個月

拎到卡之後記得flash 埋bios 可以將power limit 開到130%

依加都唔係好多卡有130% power limit

我睇D人話買EVGA 果張2080 要做上面段野
其實係咩黎

落單啦

Reputation 問題

你諗吓你交易的紀錄

遲到
唱人講顯咭
過隔離post話我哋呢班仆街毒你

相反我

你自己慢慢留嚟等屌屄

support

太公廁

自己訂啦

我唔花時間代訂做交收了

頭先一路撳手機一路跑去搵ATM宜家又要趕番上樓撳電腦

垃圾卡，唔好訂啦，等大屌

手機都訂到啦

全部買咭王

你好似係紅字巴？

自貼一張係靚女，我即刻代訂

送埋上門請食飯

set好野等大屌啦

一人限兩張呀

講到佢真係會買999張咁

你小心跪玻璃

我張信用咭都落唔到999

真係正廢柴

人妖紅字巴唔止唔訂，即Block

你張卡冇一千萬，至少有一百萬啦

去訂咭啦，仲吹水

黑卡膠爸

呢到有邊個落到
我計過我個張落得17張

無開咁大limit

9張

咪鳩噏喇，訂咭啦

真會員卡

希望amazon有貨即送

開pre-order應該係同asus訂左貨啦

訂咗？

其實你唔急啦

玩住1070ti先

但我自己都好心急上水

我鄧Cirilla巴緊張

你要嗎？

照舊，送運費

我等1080ti ，邊玩得起2080ti

好毒

唔好玩我啦
我連2080都唔捨得買

都係個句

你要死買

我實送杯水酒

送快運喎

我荷包乾硬化，急性發錢寒
要醫好左先

一係咁，見係你

慢運收你9900

係我就狗衝啦

大恩大德 衷心感激

所以你決定課金?

等大雕

好想要2080Ti啊！！！！！！

又幾似

有冇人要架 我cancel架喇

叫春先

我要

真係要？

擺係度等佢幾時ship都好呀 還掂ship嗰陣要扣數

搭巴士有兩個毒撚鳩up
i9過熱呀
過熱？幾多核呀
6核囉

不過冇事既 我用一體水我唔信會過熱

唔係

佢有現貨

Disable 咗兩粒核都仲過熱

屌

我仲真係訂咗

又cancel

GeForce GTX Titan

對唔住,真係冇錢玩唔起

扮咩

真窮係me

好窮呀!
仲等緊人義海俾我....
Cirilla 張1080TI
你個隻牛
仲有窮學生買二手等緊中出巴個幾本書

又俾人玩

以後都唔津貼人訂嘢了

有冇2080ti現貨

排隊EVGA

膠爸，我冇玩你
超哂budget 點買
我都好想買

[/size=6][/quote]好想再要2080Ti啊！！！！！！[/quote]

唔要張1080ti 再拎多幾千出黎咪有

rog張2080ti到左就會有把寶劍放售

你tg 唔覆我但走上黎叫買野

等咁耐把寶劍實生鏽

爛卡

我錯 以後都係買返inno3d

咁買張卡皇inno

有錢就有

14800 zotac

ftw3 2080幾時有review睇

我見cuda core仲少過xc ultra, 咁奇怪嘅

俾林巴tg 瘋狂遊說中

係咪睇錯唔同卡

我都俾狗公追緊

林巴你唔好咁落力毒我好冇

你又唔係俾唔起

無睇錯喎

屌…又輪到你啊

同xc 2 ultra比*

咪係

認真2k144一張2080ti岩岩好
我有碗話碗 有碟話碟

咁你自己又唔買

好撚大盒

你碌上啲 佢order左兩張

好撚正

想問

EVGA既2070 今季表現如何,THX

巴打好多個hdd?

你同佢拎一張囉
我估佢都係用得一張

個次由深水搬define r5番屋企
想死

仲諗緊Define R6 Black TG / Phankets Evolv X

1. 我係2k100
2. 你返一個月等於我返兩個月

好彩我免疫左

gogovan la

我唔用
係想停止你地叫春

好彩上次去買嘅時候拎咗架手拉車去搬
如果唔係就要分兩次先買

中出ching唔自用？

我玩唔起，寧願上下水甚至Sli型下仲開心

R6,

我邊有你兩個月人工咁誇張
吹大啲

#metoo

由邪都出到黃金門口都冇乜嘢
行多個街口之後就嚟料

佢個RGB 今日睇實物好好J

Well said

有貨又嫌無信仰

有信仰又有貨又話唔知等幾耐，又話無保養

訂埋貼埋運費又話費

根本有人享受集體叫春

等到香港返大鵰 信仰眼賣萬五六七，劏到你班友一頸血

上次我攞Evolv X 重要落雨

好心你哋咪咁傻

買呢d梗係幫襯法奧悠二

無加運貴送到上門

班友仔好難服侍

我用faroll個陣
做好心落左樓下拎

諗到新野玩
見crillia巴咁緊火
諗起佢張1080ti賣3500蚊
咁我又好有興趣喎
咁到時張2080ti到左 加條rule
只可以用1080ti加錢換
地盤巴就焗住要買2080ti了

唔係人人癲到買完張EVGA 嫌廢

然後換信仰咭咁折墮

我真心替堂巴慘

讓條女俾你屌先，你仲周圍唱條女唔好屌

哇，魚蛋論

貪新忘舊

難得贊成你呢種玩法

我住村屋勁入勁偏 送貨上門會唔會屌鳩我

驚呢
究竟crillia巴義氣大d
定係rog 2080ti吸引d呢

你問悠二

人性大考驗

成班夾埋玩我

張rog都係用住先架咋
今代inno先係頂
儲定彈藥一炮過買兩張卡皇玩sli
等埋inno出nvlink

你係咪仲係響I.T.做

地盤巴

上個post 你好似幫中出巴處理工作上的難題

佢咁幫你上2080ti ，你唔係唔喺工作上幫佢一把掛？

花生

塊玻璃好撚重

好似gogovan送

哇你係邊個

Btw 無仲好多年

係喎醒唔起添

一睇完你ig同連登張機箱相一鳩樣就知你係邊個

相認

起底組

一齊死囉

其實會唔會用張xc gaming上水好過買rog
如果係咁 張rog可以留比地盤巴

你地真係咁想我上2080ti 咩

全力支持你喎

究竟你係邊個

唔上水煙佬會著火嫁清

屌你啦 你識條鐵
三風扇呀

買買買
再唔係 我用張rog evga比你

啱啊 三風一定勁過雙風

以前成日J你隻狗啲圖

btw, 我唔係directly識你唔駛特登去估

咁唔係炒gpu

係炒起花生價格

Amazon 有得買rog strix 2080ti 係咪就快有貨了

上水幾時都用平咭上

而我好有信心xc 上水一定勁過rog

呢個option 更佳

開咗封又玩過8500啦

你入手都係9400啫

地盤巴

8500呀

我想要眼

8500咋

收埋我張玩sli la diu

why not rog上水

8500極吸引

見唔到隻眼

當你肯架喇

地盤巴

路都同你舖埋

價都賣你講埋 （你知我不嬲唔講價）

唔好要我失望啦

好難忍

屌，仲諗

大家評吓理

8500
仲諗

地盤巴可恥

我都廢時講了

而家去美森都仲有得訂
點忍

8500接張2080ti 呢度人真係好有義氣

未懼身上被子彈流痕

留

我tg 緊林巴，你地冷靜啲

要知足呀

快手俾張70ti 我

三風扇著三次火

真係覺得好花心力

幫人搵到個全宇宙都無咁平的deal

仲諗

上ebay， dcfever 睇吓就知林巴有良心

聖人呀

膠爸幾時得閒我請你食飯

兩張卡皇加埋六隻扇 係XC三倍啊

自己貼上去

8500 2080ti?

你回下氣先啦

我見你又1070ti 又 mon 又2080ti

嗱 等我幫手整理下資源點分配 其實好簡單 林巴張XC畀堂巴 堂巴張1080Ti畀中出巴 中出巴張2080Ti畀我 我張1080Ti畀地盤巴 啱啱好解決咗爭凳仔問題

還掂都係，不如好事成雙買多張2080ti玩sli

Yup

唔係義海價，係聖人價

多多都收 收十張返黎

義海黎 聖人既話係半價

呢刻你要地盤巴唔要8500的2080ti

同埋林巴話放咭價錢係睇人放架

地盤巴

林巴話半價呀

仲唔多謝老細？

一於係咁

潛水先

你咪走啊 地盤巴話屌啊

多謝

呢度d人的交易真係好淫亂

我都係走先

17000都唔賣
成班老屈

喂你咪走啊 幫手諗掂點分餅好喎

我要眼

我都想8500就有evga...
咁我就唔洗買inno上水。。

林巴XC 2080Ti>地盤巴
中出巴ROG 2080Ti>我
我ROG 1080Ti>

中出巴 比佢sli

你夠喇

上水算啦

我張1080ti一早有巴打買齊左大屌set等我張
我唔會失信人架

堂巴有張xc 喺我手

錢都俾埋

差在BHPHOTO幾時出貨

你張rog 義海價好易甩手啫

中出巴收手喇

中岀巴認左頭了

大家推我上2080ti 間接推左中岀巴買多張1080ti 上sli

你有錢就咪同人爭啦

我夠可以話我想8500接嚟上水

唔駛12000買ASUS DUAL 啦

講出嚟都俾人屌啦

好亂

係的話請中出巴聯絡我領取sli bridge 一張 （無燈）

一堆80ti義黎義去

有幾？

林巴8500/半價放xc 俾你,佢要ROG

中出巴同c巴玩69,互換1080ti, rog 2080TI

堂巴放鵰1080ti 俾人，一邊繼續叫春

宜家係咪林巴XC畀你 我同中出巴交換

玩緊咩

我ROG oc 1080ti 1> 地巴個FD要唔要?
我ROG oc 1080ti 2> Ching tg名, 我唔知連登邊個
我Evga 1080ti sc2 > thisc tg名, 我唔知連登邊個

係呀

免費交換

呢鑊真係旁觀者清 我同地盤巴自己都1999

我唔知佢等唔等到咁耐 你有卡入手再問我

你唔好走出嚟愈搞愈複雜先啦

到時再算, 你朋友等唔到就我就空左一張rog 出黎

好滾動，今日成交量咁大

2080ti期貨指數

咩半價呀 張xc而家賣雙倍呀

今日誕生左好2080TI準用家

係喎 我差隻牛

你同地盤巴自己deal 啦

一陣佢搵你用地盤之猛鳩找數

我問下day 巴有隻850放

deal左啦佢
佢話睇我份上兩萬都買

750唔夠850夠？ 唔識

張2080Ti重未到, 無緣加入1080Ti義海戰團

佢原本用7700k+ 2080ti sli

但佢嚟緊上7920x 我覺得850w 唔夠用

佢話佢打算義海

包唔包埋含？

850W玩80Ti SLI
我1950x 4Ghz+一張2080Ti, 張卡未到已經驚緊

呢到已經義海緊2080Ti

1000W 都夠啦嘛

Day 巴依家咁用緊的

事實你有幾何cpu gpus 一齊full load?

除非你左邊數格仔，右邊燒furmark 啫

X299 cpu 大食, 佢粒12c24t max 應該食350w

加兩張2080ti 130power limit 用850我覺得唔夠

所以我850P2升1000T2

依喂，點解我自己都唔知

等我整理下先
首先多謝膠爸俾左張evga xc 俾林巴
同時多謝堂巴讓左林巴先
跟住係我買完2k mon 覺得1070ti 唔夠用1516想升級2080時多謝膠爸提供運費補貼 雖然我最後都放棄左，意志消沉
再係第日多謝cirilla 巴俾左希望我，用極道義海價3500留張strix 1080ti 俾我，簡直人生滿希望
再之後就今日膠爸同林巴一輪攻勢後的起心肝上2080ti

出現了

未到第9個post已經多左好多2080ti

我1000w 玩7820x 2080ti sli

7820x 應該食唔到300w

正常2080ti sli 食唔到700w 掛

再者正常打機幾時可以full load 8核同2張2080ti

你自己講架喎

好撚滾動，人生有希望

牛都義海

唔好客氣

我最成功係助攻幫你R到林巴8500聖人價放俾你

但都要林巴義薄雲天先成事

膠爸
林巴

不過就算真係用唔晒
買大啲都有好處
極限負載會喺隻牛中段最高效率嘅位置
隻牛會無咁熱

我都想要隻1200titanium

有錢屌貂嬋，無錢屌阿嬋

不變定律

收1080ti oj?

1080ti ！？讓左俾中岀巴了

聽日又要開新post

成班都痴撚線架

而家開定都差唔多

估唔到出咗一輪公廁ROG 會咁震撼

美森1600T2喺呢一刻仍然做緊特價而且係歷史低位
你又點會無錢買呢

btw, 呢隻牛用C19頭用唔到飯煲線

多得你推波助瀾

44% Off

好撚貴

等佢減到1600-1700

致地盤巴：

由你戇鳩鳩入個2k 144 mon開始，已經註定你要入2080ti

你升2080ti 以外任何一張，其實你遲早都要換2080ti

一步到位，先最慳錢

今日你或者覺得肉痛，但長遠計一定好過你換來換去

係，個2k 144 mon 真係影響好大
原本用1080p 用1070ti 真係好滿意

普通1080P MON => 3440x1440 35吋 mon
R9 290 => R9 390X => R9390X 一體水 ( BIO7都係得50幾FPS IN 2K )
1080TI => 70零FPS IN 3440x1440p with R7 1700 => R7 1800X
2080TI => 9700K

我都唔敢計我洗多左幾多錢
一入鴻門深似海...

成班癲佬造福人群

根本無間地獄嚟

Gpu mon呢兩樣真係好邪惡

Btw 你咩U?

cpu:8700k
mb:asus rog maximun x hero wifi z370
ram: g.skill trident z 3600mhz CL 15

我部機total 用咗九皮左右

上年七月開始

知足者常樂也，PG348Q屌左

咁都好d

如果係1700 果類就含得撚

邊度買？

係，原本用緊xeon e3 1231v3已經樽頸左1070ti

9900k同3張2080ti都係處

咩意思？

仲未ship

點解咁撚似啲咩攞到視帝嗰啲「多謝珍姐多謝樂小姐」

好在唔係陳志雲

你每次都好準時咁走寶

好慘

助攻！

讀書人的事能說推波嗎？

high 到孔乙己上身

你想講乜？睇唔明

孔乙己睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你偷了何家的書，吊着打。」孔乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「君子固窮」，什麼「者乎」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

你乜嘢事

竊書唔算偷書

鼓勵你購物

唯獨我乜都沒有

好多人都未有，一齊等

有排等

唔好過度演譯

我只係想講我呢d好人

係唔會推波

只能講成助攻 等於孔乙己話讀書人的事不能說偷，係竊書！

明就明，唔明就算

就快爆post

開咗

凌巴你要？我岩岩志在送佢一程，你要啦

華碩今日於馬來西亞 Incredible Intelligence 產品發表會中推出了一款ROG STRIX XG49VQ顯示器，顯示器面板採用了49吋32:9且曲度1800R的規格設計，提供3840x1080影像解析度，支援原生144Hz更新頻率、4ms灰階反應時間以及AMD Radeon FreeSync 2技術，亦具備VESA DisplayHDR 400認證以及125%sRGB廣色域。除此之外，ROG STRIX XG49VQ顯示器也特別導入了Shadow Boost技術，讓遊戲玩家可以更快速地調整畫面亮度與對比，同時也提供了GameVisual、App Sync與藍光濾鏡等功能設計，讓玩家有更好的遊戲體驗。

縮沙

咁樣瀨皮，天理不容

雷劈呀

3840*1080 ppi低到喊

香港價會幾多萬

係喎

我朋友steam 唔知點解俾人爆咗

改咗地區，用咗佢balance

係咪搵CS 先得？

話七知佢

Newegg

講真，等strix 個班咪又係等

PG348Q

全新連運唔駛8k

仲有呢隻唔駛8300

坦白

我覺得十二月前收到都偷笑

請裝手機密碼鎖

唔好呀！

時間過得好慢

你覺得幾時有先合理

未有出貨期的東西，一個月內收到仲有投訴？

你以為我唔知咩？

後話了

呢刻點攞返個戶口？

起碼叫有野揸手，我地想摸都冇得摸

搵CS話比人HACK左,我好多年前試過
果陣個CS叫我影D 實體GAME盒個CD-KEY紙比佢對返ACC內既GAME CDKEY(但宜家應該無人買賽體GAME, 所以唔知要點做)
之後佢就比返個ACC我叫我改密碼

咪係 當我張卡公廁啊？揮之即來呼之則去

我一個月未收到
點投訴

Email比CS 對返啲資料就得了

粗⋯

印象中好似會對帳號資料，希望你啲野唔係亂打